台電499之亂

電信三雄紛紛推出 499 4G 上網吃到飽方案，造成民眾大排長龍搶購；這個方案本身毫無疑問地非常有競爭力，但如果仔細考慮違約金、購機補貼，甚至想想你是否真的需要吃到飽，就會發現或許還有更划算的選擇，不必真的一窩蜂跑去排 499 方案。

百幾蚊一個4G任用不限速就暴動咁制了
香港幾時有返 依家要最平都二百尾三百
香港電信商都大戰吧

人地499就釣到一堆貪平既支那種

香港....根本成個環頭都係掠水幫d公司交租

試下香港$130 4G任用 不限速，一定仲瘋

地板都踩爛

不過到時肯定上網龜到爆哂粗